[歡樂滿東華？不了！]不捐錢慈善、不捐血、不孝順藍絲父母、不禮讓藍絲長者

呢半年發生既事
好好咁證明左呢個世界根本就冇報應
報應只係弱者安慰自己 作出黎既說話

歡樂滿東華？不了
起乜撚安老院？關我撚事？
起黎俾你害晒下一代？
等啲有錢藍絲捐撚飽佢

搞show送錢比tvb 不了

經過呢幾個月其實已經睇得出邊啲機構團體真係有幫助有需要嘅人
香港人年年捐左幾多錢,到底有幾多真係落番香港有需要嘅人度

改名叫歡樂滿中華, 番中國籌啦

捐你老母咩 有幫過我？

全部辦學機構都係啦
咩保良局明愛 聖公會 全深藍打壓學生

繼續話我分化啦

仲去教會奉獻比d大台都on99

借大台個名博你地奉獻炸

傻仔

佢地歡樂關我撚事？
香港人水深火熱果陣 有咩偽善組織出過黎？
老人院？關我撚事咩

大陸發展得好過香港, 先進過香港
所以番中山, 番大灣區搞啦

lm

捐俾之前肯企最前唱Sing Hallelujah班耶撚好過